{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6877379'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-10-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "베이컨치즈주먹밥"
    },
    "text": "遅いおやつを食べた夕飯を食べないと思っておにぎりを作りました。おやつを食べていないかのようにさっと食べられるようにおにぎりを作りましたが、おにぎりの中にはおいしいベーコンとチーズが入っています。ベーコンの塩味とチーズの辛さがよく調和しておいしいです。おにぎりを一口かじると、サクとしたベーコンと柔らかいチーズの組み合わせが口の中から溢れ出ます。このようなおにぎりは簡単なのに、皆が好きなほどおいしくて包装も楽で手に持って歩けますバプアンに入っている材料がすべて栄養価が高くて健康にもいいです。それで、私はこのおにぎりを通じて夕飯を代替することが可能になりました。このおにぎりは味もいい、栄養も好きで皆さんにもすいせんします。このようなおいしいおにぎりを一度召し上がってみたら、確かに魅力に夢中になるでしょう。おにぎりの面に掲載された金スジョンチョコレートと一緒ならデザートの味も感じることができます。おにぎりが満ちた食卓の上を想像すれば、すでに口の中で治癒される感じです",
    "QA": [
        {
            "question": "おにぎりの中にはどんな具材が入っていますか？",
            "answer": "おにぎりの中にはおいしいベーコンとチーズが入っています。"
        },
        {
            "question": "おにぎりの味はどうですか？",
            "answer": "ベーコンの塩味とチーズの辛さがよく調和しておいしいです。"
        },
        {
            "question": "おにぎりは食べやすいですか？",
            "answer": "はい、おにぎりはさっと食べられるように作られています。"
        },
        {
            "question": "おにぎりの材料は健康に良いものですか？",
            "answer": "はい、バプアンに入っている材料はすべて栄養価が高くて健康にも良いです。"
        },
        {
            "question": "おにぎりはデザートと一緒に食べることもできますか？",
            "answer": "はい、おにぎりの面に掲載された金スジョンチョコレートと一緒に食べるとデザートの味も感じることができます。"
        },
        {
            "question": "おにぎりは夕飯の代替になりますか？",
            "answer": "はい、このおにぎりを通じて夕飯を代替することが可能です。"
        },
        {
            "question": "おにぎりはどのような感じですか？",
            "answer": "おにぎりを一口かじると、サクとしたベーコンと柔らかいチーズの組み合わせが口の中から溢れ出ます。"
        },
        {
            "question": "おにぎりの包装はどうですか？",
            "answer": "おにぎりは包装も楽で手に持って歩けます。"
        },
        {
            "question": "おにぎりは他の人にもおすすめですか？",
            "answer": "はい、このおにぎりは味も良く、栄養も充実しているので皆さんにもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "おにぎりを食べるとどんな感じですか？",
            "answer": "おいしいおにぎりを一度召し上がってみたら、確かに魅力に夢中になるでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 378
    }
}